有咩知名動畫到依家仲未同手機game合作？

我指係好似pad咁誇公司合作出抽蛋之類
獨立出game唔計

Pokemon（肥仔水不流別人田）
鋼煉
蠟筆小新？

鋼煉有好耐啦
遠有Crash fever
近有神魔

高達？

jojo好似冇

鬼父

pad咪有鋼煉

手機機戰算唔算

出過

多到唔記得原來有

鋼鍊點會無合作

鋼練pad咪有過，你有冇玩過pad

衝鋒21 ?
我估

jojo

IQ博士

火影OP係咪都冇？

邊隻

唔洗期望，唔好玩架
有隻類似轉珠咁

想知邊隻姐,唔係想玩
google都唔係幾搵到

嗱
動畫就唔係得打戲知名
求其 up 套少女漫畫應該都會中
鳩估 Berserk

呢個一google就搵到有合作

邊到知名呀ching

火影海賊
史萊姆
地下城, 美好世界（但有獨立game)

全部都有

男兒當入樽

同問

緣之空、school day

海賊王

死亡筆記?

數碼暴龍 (好似得數碼暴龍系列既手機GAME先出現

鬼滅

怪物彈珠有了

沖繩奴隸島

美好世界 同過 神魔合作

pad…

同pad 同廠既 summon board
仲有幾隻垃圾game

屎來冇同乜力垃圾CC 合作過

仲以為無tim

加璇

史來姆 仲有 同七大罪合作過

地下城同 鎖鏈戰紀合作

School Days N年前已經有，百萬亞瑟王

數碼暴龍

怪彈唔係有過鋼煉咩

起碼你知佢知我知比負皮個三個都知ching

仆街mon有冇

美食的俘虜

食戟

隻game佢自己授權出嘅game黎 唔係合作wo

夜勤病棟

數碼暴龍最近都有，同乜鬼偶像game 合作

加旋

PAD有

家教？

火影

bandei自己同自己合作

夫妻成長日記,平行天堂

有咩知名動畫到依家仲未同手機game合作？

龍珠

個樣好fun

應該大把啦

pad 咪有加璇同

蘭斯

逆轉奧賽羅尼亞有

有

高達

ditf

透明人間

有印象了 果個好奇怪

Jojo Stardust shooters
幾好玩 dio真係時停 有得出刀仔 jo4會回血 Diablo會直接skip敵人round扣血 老母剋吸血鬼 唔同名場景嘅角都有 有得互配啲技能
睇得出有比心機整 但玩到後期啲敵人好重血下下十幾億血 同埋唔識日文好麻煩 啲怪嘅技又要記 其他服又慢啲 好似冇日服咁良心
不過送啲石都幾多下 輕度玩幾好 想贏上百億血嘅唔玩一兩年又課課地都冇機會 限定就冇哂
棄左game 懶得次次換日本apple ID更新

仲有一隻係3D game打交 唔好玩 超食電

反而未聽過有一隻係轉珠嘅？

約定的夢幻島

鋼有出pad

食戟?